其實揸車洗唔洗開竅先會揸得好？

係咪要時間

揸得多就好㗎啦

要，有次學車師傅用左15分鐘講極力子原理同埋泊位車身擺動原理，然後即刻識渣唔洗再特別教

考完車之後無再渣過棍波車
好想渣下 學車個陣都無機會學下跟趾

叻唔切

即係唔洗好似人地咁 一二一二隻腳呀咁教，唔係即刻變拓海呀

熟能生巧

犯多D小錯就會知驚

利申：靠馬路揾錢

有錢就得架啦

揸車呢家野

之前啲司機佬教我
1. 望遠啲 唔好淨係望車頭前少少
2. 轉彎前煞車 轉到一半輕輕踩油會穩定好多

其他就經驗冇得教

一二一二!